係海外嘅可以點幫到手？

如題，目前返唔到香港發夢，但係好想出一分力。
除左海外protest同課金同加入文宣，仲有咩可以做到

申利：我係P牌

pish

同外國人解釋咩事 引起討論同關注

我全公司都比我講到知道咩事

咁轉工繼續講

轉工要比兩個月notice

巴幾大

外國巴this way

唔大，但唔細

警察正義，值得表揚

定左居就唔好留戀香港啦

雖然我到埗第一日已經想返去發夢

算係定左。
有時真係好想返去一齊發夢，但返去又可以做到d咩

你會唔會衝先

其實後勤勇武都得 湊人數

我職業所限，後勤會啱我多d
但主要係考慮到屋企人會擔心
如果唔係佢地當初都唔會送走我

好似水，大家要智衝

呢個page 教美國人send email 或者打電話去俾佢地既代表，叫佢地支持法案通過

Currently two U.S. Bills are being introduced, if passed, provide support for Hongkongers to continue to fight for democracy, and provide protections to prisoners of conscience in Hong Kong.

This is how YOU could help:

#FreeHongKong #FreeHK #FreedomHongKong #FreedomHK

Please share with your American and HK networks to get more American people and those living in the US to lobby their congress reps and senators to support the bills.

都返唔到黎發夢，只能夠得閒出london 野餐

其實可以鼓勵係香港既人如果有咩講左出黎會招致麻煩既野
例如起狗底 建議衝擊某地方
可以post上8chan再由你地post返過黎
因爲依家香港人心惶惶
就算知告唔入都驚

而我自己覺得
班狗咁高調拉人話起底係違法
可見起底對狗係造成好大壓力
影響佢地行動同士氣
始終佢地除左套狗衣都想做返個普通人

啱啱睇左今日份頭條
講起底拉人個篇幅仲大過衝擊立法會
進一步印證左 起底對佢地真係有壓力

係英國爭取BNO平權
係美國爭取修訂香港關係法
係澳洲、加拿大諗下點團結其他有共同志向嘅港人。

原來上面已經講起底呢樣野
當我冇提過